# To do

App de gerenciamento de tarefas e gerencianto de conteudos por tarefas

## Getting Started

Este projeto é um ponto de partida para um aplicativo Flutter.

Alguns recursos para você começar, se este for seu primeiro projeto Flutter:

- [Lab: Write your first Flutter app](https://flutter.dev/docs/get-started/codelab)
- [Cookbook: Useful Flutter samples](https://flutter.dev/docs/cookbook)